有無人剪撚左精靈球Plus嗰條閪繩佢?

覺得條繩+戒指無用，所以剪撚左佢
寧願飛個精靈球Plus落街都唔想比條繩阻尻住
剪左之後成個波仲型好多

真係痴左線

冇圖 你話淨係要條繩 唔要個波都得架啦

你條撚都冇用 剪撚埋佢啦

等睇飛爆電視

剪左之後成個波好渣好多 下下掟波都係Excellent
就好似男人割左包皮之後咁

大家都快d剪啦
仲係細路咩 帶住個閪繩係手到把撚